有心南亞人指揮交通。仆街交警死曬去曬邊？去抄人牌？

大家一定要keep住支持南亞人，重慶大廈嘅商舖
南亞人唔係condom

大家都係香港人

我見到係個香港人指揮緊交通

唔洗再叫黑警出黎啦，班人根本唔打算正常返工，日日都諗住打市民濫捕交數當返咗工

難為我地仲要養呢班人型object

不如諗下點架空班友好過啦

炒晒d毅進仔
俾南亞人當差好過

搵人俾件反光衣佢啦

班狗 係香港人角度已經無存在嘅價值

香港人係幫緊中共養走狗 咬返自己

上大山遊車河

反光衣都唔著

膚色陽光嘅香港人

班撚樣喺槍房練緊槍法搵緊下個細路仔射

行過既最小都嗌聲thank you,比個like 佢
真係好有心但天橋有啲廢老仲話佢多事

佢唔係南亞人
係個南亞裔香港人

多謝又一位見義勇為ge香港人

true

警渣 香港人恥辱

交你老母警

毅進仔每月收幾皮野乜都唔做

Target邊間金鋪？

老鳳祥

手足